export const questions = [
  {
    "question": "¿Qué es ufostart development?",
    "response": "UFOSTART DEVELOPMENT es una empresa de desarrollo de software comprometida con la excelencia. Nos especializamos en diseño front-end y bases de datos back-end, utilizando las tecnologías y metodologías más avanzadas del sector. Nuestro equipo aplica estrategias efectivas en publicidad y marketing con el objetivo de mejorar los negocios en El Salvador y generar un impacto positivo en nuestros clientes."
  },
  {
    "question": "¿Qué métodos de pago aceptan?",
    "response": "Aceptamos diversos métodos de pago, incluyendo PayPal, tarjetas de crédito y transferencias bancarias. Puedes consultarnos directamente para obtener más información sobre el método que prefieres."
  },
  {
    "question": "¿Cómo puedo adquirir un servicio?",
    "response": "Adquirir un servicio es muy sencillo. Solo tienes que llenar el formulario de contacto, proporcionando una descripción clara de lo que necesitas. En caso de que no estés seguro del servicio que deseas, no dudes en comunicarte con nosotros a través de nuestro correo electrónico. Para una mejor atención, asegúrate de usar el mismo correo que ingresaste en el formulario o contáctanos a través de nuestras redes sociales, identificándote con la clave única que recibirás por correo. Estamos aquí para ayudarte en cada paso del proceso."
  },
 {
  "question": "¿En qué momento debo realizar el pago?",
  "response": "El pago debe realizarse una vez que hayas revisado el presupuesto que recibirás por correo después de adquirir el servicio en nuestro sitio web. Este correo incluirá todos los detalles de tu petición y el precio final. Podrás elegir entre varios métodos de pago, como PayPal, tarjetas de crédito o transferencias bancarias, que son seguros y confiables. Puedes optar por realizar el pago total o un pago parcial; en este último caso, solo necesitarás enviar el comprobante de pago. Una vez completado este proceso, UFOSTART DEVELOPMENT comenzará a trabajar en tu proyecto y te enviará actualizaciones con fotos sobre los avances."
},
  {
    "question": "¿Cómo garantizan la calidad del trabajo?",
    "response": "Nos comprometemos a ofrecer un trabajo de alta calidad a través de un proceso riguroso de desarrollo y revisión. Implementamos metodologías ágiles que nos permiten evaluar y ajustar el proyecto durante su desarrollo, así como pruebas exhaustivas antes de la entrega final. Además, recibimos feedback constante de nuestros clientes para asegurarnos de que el resultado final cumpla con todas sus expectativas."
  },
  {
    "question": "¿Puedo adquirir un servicio fuera de la página web?",
    "response": "¡Por supuesto! Puedes comunicarte con nosotros a través de nuestras redes sociales para cualquier consulta o requerimiento. Nuestro equipo estará encantado de responderte lo más pronto posible. El proceso de pago es el mismo, y recibirás toda la información necesaria, incluyendo el precio del proyecto, a través de la plataforma que elijas. Te proporcionaremos una clave de identificación única con validez de 3 años, para que siempre puedas acceder a nuestro servicio con facilidad."
  },
  {
    "question": "¿UFOSTART ofrece servicios a clientes internacionales?",
    "response": "Sí, en UFOSTART DEVELOPMENT estamos abiertos a colaborar con clientes de todo el mundo. Gracias a nuestras capacidades digitales, podemos gestionar proyectos a distancia sin problemas. Ya sea que estés en El Salvador o en cualquier otra parte del mundo, estaremos encantados de trabajar contigo."
  },
  {
    "question": "¿Qué tecnologías utilizan para desarrollar aplicaciones?",
    "response": "Utilizamos una amplia variedad de tecnologías de vanguardia según las necesidades del proyecto. Algunas de las más comunes son: React, Angular, HTML5, CSS3, Bootstrap, jQuery, JavaScript, TypeScript, Kotlin, PHP, Spring Boot, C#, Git, .NET, Java, Node.js, Express.js, MySQL, SQL Server, Oracle y MongoDB. Nuestro equipo está constantemente actualizando sus conocimientos para ofrecer las soluciones más innovadoras."
  },
  {
    "question": "¿Cuánto tiempo debo esperar después de realizar el pago?",
    "response": "El tiempo de espera puede variar, ya que depende del número de proyectos en curso. Sin embargo, ten la seguridad de que en UFOSTART DEVELOPMENT haremos todo lo posible para que tu proyecto esté listo lo más rápido posible. Puedes solicitar fotos de los avances en cualquier momento. Recuerda que la calidad del trabajo también está relacionada con el nivel de inversión que decides hacer. Si optas por un pago parcial, el tiempo de entrega se ajustará en consecuencia."
  },
  {
    "question": "¿Qué tipo de soporte ofrecen después de completar el proyecto?",
    "response": "En UFOSTART DEVELOPMENT, creemos en mantener una relación continua con nuestros clientes. Ofrecemos soporte técnico y mantenimiento de las aplicaciones desarrolladas. Si encuentras algún problema o necesitas realizar ajustes, no dudes en contactarnos. Nuestro equipo estará disponible para asistirte y asegurar que tu proyecto siga funcionando de manera óptima."
  },
  {
    "question": "¿Puedo realizar cambios en el proyecto una vez que ha comenzado?",
    "response": "Sí, puedes solicitar cambios y ajustes en el proyecto en cualquier momento. Sin embargo, es importante comunicar estos cambios lo más pronto posible, ya que pueden afectar el tiempo de entrega y el costo final del proyecto. Nuestro equipo está aquí para trabajar contigo y adaptar el proyecto según tus necesidades."
  },
  {
    "question": "¿Cuánto tengo que pagar por el servicio de aplicaciones web o de escritorio?",
    "response": "No existe un precio fijo, ya que este depende de los requisitos y necesidades específicas de tu proyecto. Para ofrecerte un presupuesto más ajustado, es fundamental que compartas con nosotros tus expectativas y cómo imaginas tu proyecto. Nuestro objetivo es que el precio se adapte a la economía de nuestros clientes, garantizando siempre la mejor calidad en nuestros servicios."
  }
];